{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007276",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162239?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 하루인펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 そして、予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 追加人数に対する費用が別途発生することがあり、最大人数を超えると入室できませんのでご注意ください。 ペットと一緒の場合、ペンションによってペットの同伴入室が拒否されることがありますので、ご注意ください。 未成年者や青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間をよく遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがありますので、これに対するご案内はカスタマーセンターで受けることができ、ペンション別の期間未確定により料金が誤って反映された場合は自動的に予約がキャンセルされ、再予約ができます。 入室利用の際には別途の特典とバーベキュー、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、オーシャンビュー、屋外テラス、禁煙客室、アメニティ、カフェ、屋外プールなどをご利用いただけます。 2023年プールのご利用は9月17日までで、ペット同伴可能で、2匹の小型犬のみ可能で、追加料金がかかります。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数が増えた場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数が増える場合は、予めペンションにご連絡ください。追加人数に対する費用がかかることがありますので、ご注意ください。また、最大人数を超えると入室できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合は、ペンションによってペットの同伴入室が拒否されることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者や青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者や青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されていますので、予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間をよく守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用に責任はありますか？",
            "answer": "はい、客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内では禁煙ですので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に二重予約が発生した場合は、カスタマーセンターでご案内を受けることができます。ペンション別の期間未確定により料金が誤って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、再予約ができます。"
        },
        {
            "question": "入室利用時に利用できる特典はありますか？",
            "answer": "入室利用の際には、特典としてバーベキュー、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、オーシャンビュー、屋外テラス、禁煙客室、アメニティ、カフェ、屋外プールなどをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用期間やペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "2023年プールのご利用は9月17日までで、ペット同伴可能です。ただし、2匹までの小型犬のみ可能で、追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場も利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 495,
        "QA": 666
    }
}